[有片] 城大班記者都幾勇

編委哥哥小心啊
冇錢收都咁搏命
俾個like佢地支持下

多謝記者

光復香港
時代革命

打氣10連

加油1

加油2

加油3

加油4

加油5

加油6

好有戰地記者feel

加油7

太屌了

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

城大校媒今次真係走得好前
拍到好多重要鏡頭同關鍵時刻
屌打好多大型傳媒機構

開實彈果次是佢地拍得最清楚,好勁

Respect

city

我認得把聲

戰地記者咁款

城大編委應該係咁多間u裏面最屌打個個

Shitty 得cbc 其實都係屎

睇到最後忍唔住
所有香港人都犧牲咗好多
犧牲得太多太多
一定要成功 一定要光復香港

首音樂幾激昂

推

另一方面係警犬太仆街

真心多謝記者們

佢地係今場運動影既相質素應該係三甲

個個出到黎都有戰記底

睇到呆撚哂
有戰地記者feel
加油

希望大家幫幫手推左佢 就算係藍絲都同佢講

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

記者，係一個使命，多謝所有用生日報導真相嘅記者

生命，自

CBC真係痴線

有冇反枱

戰地記者
死黑警搞到戰場咁款

多謝記者

校媒
你哋嘅努力大家都看得見

感謝城大編委同所有記者朋友

我係city人啊屌

CBC

多謝所有記者

終於一洗之前做仇阿達跟尾狗個前總編做臭個名

城大勝在有CBC

呢個係citysu editorial board, 雖然CBC都好勁

有個比催淚彈打中嚴重燒傷

好彩有城大影到健仔中槍過程城大勇啊

多謝 繼續加油

多謝記者！

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

其實佢地係咪即係學生?
唔係好理解, 不過有FOLLOW, 佢地CUT返啲片出黎又有字幕 ,超好

勁

可惜校長好撚廢

城大之光

多謝各位！！

加油

佢地分開架咩
我以為CBC係前線採訪 Editorial board係幕後剪片
有冇人解釋下

睇完好感動
咁多位記者注意安全呀 啲狗冇性

Push

睇嚟好多人搞錯編委=CBC
唔！係！呀！兩個唔同組織嚟！
不過兩個都好出色好勇

根本就係

推，向城大戰地記者致敬

city>poly

打氣10

多謝你地

9

8

陣籬房

1020果日有城大總編心口中催淚彈.. 好sad

7

6

電影級數
學生報記者都要小心呀

5

4

3

2

城大編委+CBC

佢哋真係好勁,好多獨家片都係佢哋出的

不嬲都有follow開
支持
要主意安全

眼濕濕

正想講

加油啊啊啊啊啊啊啊啊世界第一

多謝

感激

City人反抗啦

最慘之前有隻仇思達跟尾狗整臭個朵

新CU

加油！

暴大出名前線
城大出名新聞

推！！

睇到健仔個幕仲係好心痛

真係好感動
好感謝香港有班勇於走前 勇於報導既學生記者

係所有記者都好勇

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

城大仔好撚癲

加油 love u!

靜啲啦屌你老母

兩間黎，互相獨立自主

CityU編委同CBC真係好撚高質

CBC同編委係兩個組織嚟 兩邊都會派人出去採訪㗎不過兩邊都好叻叻

Details 唔洗講心照喇

今次好多校園記者都好撚搏命

睇黎你仲未意識到香港的確係戰場

城大班記者有新聞觸覺 影到好多關鍵時刻

多謝咁多位記者

剪到電影咁好屈機

好多相都好正

辛苦晒
多謝你地

同你簡單解釋下啦

其實CBC 前身係City 學生會（大莊）直屬轄下嘅城市廣播部 主要負責校園內 學生嘅多媒體報導/宣傳

早四年前佢地決定脫離學生會 然後城大公投通過咗 令到佢哋成功脫離學生會 獨立成為同學生會同級嘅學生組織

而編委嘅定位有啲類似學生報 本身有負責 城大月刊之類嘅紙本文稿嘅出品 發行
當然 因應時代嘅變遷 佢哋亦都有涉獵多媒體嘅範疇

咁其實兩者之間係CBD獨立咗之後就自然地出現咗良性競爭 繼而係今次運動入面大展所長 為校內學生 以及社會提供更多角度嘅事實真相

加油💪🏻

proud of我城

第一次咁proud of我城
我係城大人呀hi

城大編委真係好掂，一班港豬城大人對唔住佢地

辛苦晒

agger兩個CU都叻叻豬

頂撚住啊

我係city仔啊hi

生為shitty仔好感動

唔怪得咁屈機

thank you!!!

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

城大人唔可以淨係靠編委/cbc!!!
其他人都要爭氣啊
活動post！！！Push

城大cbc 同編委係好勇
但係其他城大人就同其他U 差幾皮
校長深潛唔出聲又無人揾
副校一句話唔比popo 入校園範圍都要話問legal team 又無人出聲(雖然最後都叫出左個email...)
連開個幾十人小圈子對話平台咁有問題都係得幾十個城大人去抗議
行動post 又推極都推唔起

city 高層咁藍唔係無原因

老鬼

Yes

小弟有幸見證歷史啫

城大編委CBC校媒龍頭

唔同傳媒嘅記者之間都有種戰友感覺

多謝你哋

係 佢地影到好多其他冇 好多分享都出自佢

好多學生記者都好勁

我城

小心d啊師弟師妹

城大記者個個唔驚死，企到最前線！！！
我宣布佢地全部都係戰地記者

我想講，佢地真係好勁，好多時候都影到d精華，反而d大台就捕足唔到

身為city人我為校媒驕傲

大家唔好淨係comment，記得去follow埋ig fb

最尾個幕
原來水哥係離咁遠
都走返過去望中槍手足

城大喺呢次運動中唯一值得欣賞

利申: 欣賞暴大嘅shitty仔

城大

屎大學生因為編委同cbc所以好proud of
感謝前線

我城

想問除左城大編委重有咩大學傳媒？
想like同share多啲支持下佢地

十分感謝
希望佢地都小心啲狗
好人一生平安

push

要小心呀

轉個頭咪又係話人shitty你班連登仔

聽講總編好鍾意睇IZONE

cbc
hku campus tv
學苑
cu學生報

好多呀

睇住d煙都feel到痛

留名

仲要無新傳 得個CM

城大編委同cbc都好勁 城大嘅清泉嚟

大學班記者初生之犢 好撚有火
出黎社會望番 應該會好為自己自豪

有科叫 TVB

BA Digital Television and Broadcasting (BATVB)
文學士(數碼電視與廣播)

不過編委同CBC 反而係只有少數人係呢科

城大編委一直都好高質 值得敬重
大家都多d關心佢地 佢地都係學生黎架咋

唔該巴打 已like晒

就係知以前CBC出開片 編委出開paper野
所以就有以上嘅誤解
多謝解釋

推
辛苦城大編委嘅記者

發夢見到編委攝記只有5%係讀Media

佢地好犀利 冇大傳媒既資源 冇採訪車
但都影到好多重要場面
諗起自己個四年大學咁on9
香港人真係被逼進化咗好多

辛苦曬記者
感謝

=========

重要！浮屍出現

之前唔係話有個遊行多謝記者咩？

收嗲啦你老母 踩鳩人 裹面大把手足呀死傻仔

Respect!記者們都要萬事小心

大學記者好癲

段片好正

其實唔止城大，教大、中大等都好勁，向所有記者致敬

即係1個

記者企咁前，其實一樣可能會死。

G持城大記者

果日見到城大哥哥仔成個藍曬

辛苦晒啦 加油啊 要保護好自己

proud to be a 城大人

城大編委定cbc
之前有位中左催淚彈殼⋯
有位染藍左
前幾日總編仲中左催淚彈/橡膠（？

Respect

記者加油

打氣

全部企起身 企起身

早兩日中彈個個有片
有藍水個個冇片
死左都冇人知咩事

有冇巴絲加英文字幕擺上twitter? 香港記者are the best!!!

C big c 嘅總編都下彈中彈
聽講連中兩槍

呢樣真
記者嚟講城大真喺一大

呢個係城大編委啊

班大專校媒全部都係痴撚線

感激一眾記者將真相帶俾大家！
你地真係好重要

千祈唔好同Shitty班學生相提並論，班戇鳩仔而家掛住哂莊，吹雞圍校長可以係30人以下

我唔係講緊編委 cbc 前線 係講緊其他 sorry我打錯其實 你睇罷課集會就知

起雞皮

Exact7ly

其實好多片都係黎自學生記者
佢地真係搵命搏
尤其而家後生少少都好似有罪咁
記者加油呀

pound of cityu

加油💪

大公文匯都俾差佬射完再拉
學生記者真係同玩命冇分別

編委同cbc都好專業

好似戰地記得咁

respect

你人如其名 唔洗講心照喇

加油
但要注意人身安全

多謝各位記者 辛苦哂你地

睇哂d quote先講喇 唔想分開講兩次

城大編委係好高質 經常影到好多關鍵嘅畫面

睇完又喊過

我愛編委哥哥姐姐

編委啊！編委早兩日連中兩彈啊！！！

你不如收皮

百感交集

重要！浮屍出現

錯收負評
Sorry

你不如叫左d人圍校長先 重申我respect 編委 cbc 前線 其他學生早d訓 我打錯字唔係其實

屌晒今日shitty冇去罷課集會嘅人

對手藍色同流晒血一樣咁震撼

lm

其實校媒接唔接受捐款？

城大有兩間校媒
一個係城大編委
一個係城市廣播=CBC
大家唔好睇漏其中一間
缺一不可

香港人值得拎普立茲獎

城大得班學生記者好

其他 包括校長正垃圾

好堅
唔撚怕死

今次各大校媒簡直MVP 好多關鍵野都係佢地拍

戰地記者

想分化點知無人理你好柒

高汁

真係好勁 欣賞

城大有正氣！

Shitty 仲需要分咩？

記者朋友

城大編委真係企到好前

加油香港人！

我不分化不割席 只係想屌鳩個班係平行世界既人 唔好諗住叨光

多謝每一位記者

睇完片真係好癲

多謝你哋嘅勇氣，敢於報導事實真相，好多好關鍵嘅時刻都拍攝到最重要一刻

佢地真係拍到好多傳統傳媒拍唔到嘅野

多謝記者🥰🥰🥰🥰

好多關鍵片都係城大影到

仲有健仔嗰幕

吾城除咗啲mk妹之外終於有野比人吹奏

你個名改得無錯
城大仲有編委

多謝記者，注意安全，好人一生平安

我都話我打錯字 睇哂d quote先好無？

唯一手上對抗極權嘅武器

Respect! 佢地真係影到唔少黑警罪惡野

727有個中手臂 呢排有個中右邊心口

我係城大人呀屌

加油！ 記者

辛苦哂記者！！

記者已成夢想職業

G持吾城記者

最後40秒 d日期係咁跳果part睇到眼濕濕
呢4個月以黎大家都一齊經歷左好多野

吾城真三大

多謝記者 醫護

感謝所有記者

好多謝香港有呢一班無懼嘅記者。
令香港人睇清楚事實嘅真相。

支持

各位記者辛苦晒

聽行家講，兩條team加埋成80人，有呢個數，18區開花都落足人，所以好多位置都可以cover到

今次運動有好多好多重要影片例如811 831都由大學編委影到，
岀到去風險又大啲，因為班狗針對學生，
所以真心respect各記者
好多謝你地

班記者無畏無懼，係槍林彈雨一個勇字，衝。為左揭露真相，完成使命，幾辛苦都唔怕，攞條命博，實在令人敬佩。辛苦哂。

識個係編委

真係好勁

記者啲gear又貴又重 真心辛苦
平時書包帶齊野已經跑唔郁咁濟

同學們小心！

Shitty不配有CBC

城大學生會編委會一名記者今晨（27日）在住所，遭警方以涉嫌串謀刑事毀壞罪拘捕，現時在長沙灣警署拘留。

城大學生會編委會副總編劉彥汶對《立場新聞》表示，被捕記者姓黃，是編委會攝影記者。今早 8 時許，劉彥汶收到學生會來電，指黃同學在長沙灣家中被捕，學校法援律師正在處理。他指，當時並不清楚被捕原因和罪名等細節，至今早約 11 時，才獲消息指黃同學身處長沙灣警署，警方是以涉嫌串謀刑事毀壞罪將他拘捕。

他稱，周二凌晨與黃同學仍在網上閒聊，約清晨五六點對話中斷，其後就收到黃被捕消息。對於有編委記者被警方以此控罪拘捕，他感到「奇怪」，「我地出去採訪係以記者身份，點都唔會咁做。點樣叫『涉嫌串謀刑事毀壞』？刑毀就係刑毀，即係同人討論？唔係親手做？真係好唔明呢條罪。」

廣告
劉彥汶指過去數月，這位九月開學將升讀第三年的同學，主要負責拍攝硬照，「反送中」運動以來，差不多一有大型遊行集會，他都會與其他編委會成員以「學生記者」身份到前線採訪，採訪時都會穿反光衣、戴頭盔和帶同城大記者証。不過採訪時，他指學生記者不時被警方質疑身份，並且查看証件。

他提到周日荃灣警民衝突，有警員曾用槍指嚇示威者、記者和市民，隨後城大記者追問在場警員為何把槍指向記者時，有警員稱校媒不是媒體以避開詢問，「即使是學生報，我們也有採訪權和新聞自由，為何我們要受到這樣的對待」。

廣告
劉彥汶稱，編委會已派出「莊員」到警署等候，希望得到黃同學的進一步消息，他們稍後亦會與黃同學家人聯絡了解。

打氣加油！！！
萬事小心

多謝記者你哋喺
影到黑警用真槍射學生
影到佢哋暴力
多謝你哋嘅付出

全部上過哂戰場
CV 可以寫 4個月（可能更多）香港戰區採訪

辛苦你地

狗成日話唔係為錢係為正義
你試下出記者咁嘅人工 有幾多人仲留低做

加油💪🏿

City最令舊生自豪就係CBC 辛苦啦師弟妹 繼續加油

屌 睇到想喊

likeD

其實城大有兩個媒體，
城市廣播 CBC 同 城大編委，

唔係淨係喺度讚，直接follow同like la.
利申： 其中一個既前線記者！
傳送門：

城市廣播 CBC
Facebook:

IG:

Twitter:

城大編委：
Facebook:

IG:

城大 堅料

願以我命 來護我城

點呀狗達爪牙

C

仲有cbc都做得好好架 好多片都係佢地影

Respect.

唉 見到荃灣後生仔中槍 個心真係那住那住

cbc同編委都辛苦啦 真係好勇武

內部運作，前線上場，
做左既野唔會因為你一兩句就改變到😂

不過放心，核爆都唔割！

睇嚟與城大相關嘅media學科要屌打中大港大浸中了吾城二寶：獸醫+media

大學編委仲要冇糧出

終於有人讚佢哋啦
之前春袋痛個巴打都係城大校媒
插眼又係佢哋 中槍都係佢哋拍
如果冇記錯
加油啊

感謝編委真心respect

簡單黎講就係兩個獨立校媒，分別都屬於學生會架構入面（唔係幹事會旗下，唔好撈亂）。

CBC城市廣播較為偏向多媒體方面，而且入面都較多讀創意媒體既學生，所以佢地平時都會有d小品製作影片甚至係微電影咁。

而編委則偏向紙刊。所以如果你係cityU freshman見到個本迎新特刊就係editorial board出的。平時佢地都會定期出校刊

但兩者對於校政同社政都係不遺餘力的，所以佢地真係做得好好，好搏命去前線記錄同出新聞

城大記者屌打晒其他u
睇佢ig story 收風好過連登同tg grp
起碼一定有圖先

屌你老母 型撚到

No peace

感謝

me follow peaceful warrior

佢哋補咗好多位呀

前日有個cbc記者中左藍水，睇到都覺得痛。
編委總編仲要連中幾粒催淚彈燒傷

佢地兩支校媒都好勇，好值得驕傲

不得不讚

好多幫手律師，大狀都係城大

仲有浸大新報人+廣播新聞網BNN

無知一問，佢地D鏡頭比藍水射完抺唔抺得甩

好痴線
利申 中學同學係City記者

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

多謝學生記者

推!!!

係在校學生

最後個幕 兩位手足

有次走埋入火場影消防救火
燒到勁太煙

睇返個碩士生走埋去健仔度真係好偉大，

顯示晒人性嘅光輝。祝佢好人一生平安。

好撚癲

唔記得讚埋自己城大勇記，義務法律團隊添！

good job add oil ! Love u guys

City

多謝
加油

哩幾個月好多大學大專編委 學生記者都好出力, 值得支持

好專業

識城大班編委 個個好好j

小心呀

前線加埋最多50

得

Pish

Hall2 候選P 加油！

Hall 2 候選P 加油！辛苦晒！

Thank you! Salute

好勁

其實唔敢重溫之前既片
睇親都心痛到喊

要唔要科金

唔好比較啦 大家都係搵命博

大把人 有去就知

多謝記者們

仲以為會直接換filter算鳩數添

真係好感激城大記者同其他所有記者

城市廣播都好高汁

好心你唔好打手得咁偏心啦！

其實城大有兩個媒體，
城市廣播 CBC 同 城大編委，

唔係淨係喺度讚，直接follow同like la.
利申： 其中一個既前線記者！
傳送門：

城市廣播 CBC
Facebook:

IG:

Twitter:

城大編委：
Facebook:

IG:

多謝手足

你真係戇鳩鳩

[自保必備] 和勇都岩用 - 前NAVY SEAL教你Situational Awareness

你未睇哂人地d quote就屌鳩人同藍絲有咩分別 下下屌撚同你路人 你返去同佢地繼續玩莊喇 cbc/編委/前線做緊野都既時候 d莊d soc做緊咩 我好sorry因為我一開始簡錯字 其他同其實搞錯左 就係咁多 你地鐘意屌繼續屌

仲有 你地屌鳩我既同時唔該叫埋你身邊既同事圍鳩你地個濕鳩校長 用行動證明 thanks

新電話未用得慣

柒撚左咁撚多嗲
你做左啲乜撚野咁勇武而家企係道德高地屌人呀罵屌戇鳩仔
冇人同你同路人呀屌你老母

早d訓喇分化撚

好撚好笑 條撚屌真係唔識架喎
而家話屌左校長先 話咁樣同藍絲冇分別
傻鳩真係冇改錯名

分你老母化咩 係咪鬼定mon post狗呀
唔撚係同你同路人又點分化呀

成水藍哂一定好痛……

唔撚滿意你地廢就mon po狗 hall ma唔比你地貼文宣唔屌鳩佢？

返Gay post啦咪撚係到吠
貼幾張文宣就覺得自己付出好撚多
屌你老母

City cbc真係好撚出色

Respect. 勇敢，求真

講唔撚過就轉話題 繼續係平行世界ocamp玩淫game喇

推！

打和CBC同編委都好出色

多謝你地
要保重呀！！！一個都不能少！
多謝你地堅守真相！
光復香港，時代革命！

聽講佢地一直都係咁架

不如你講邊間U無平行時空既學生？
城大除左記者
SU EVP 大專學界代表團邵嵐唔開sem係歐洲議會英國國會英國議院見各議員講香港問題你唔講？
有幾撚多學生係前線你唔講？
有幾多FA你唔講？
學生用曬printing quota print文宣你唔講？
嗌莊改左叫抗爭口號你唔講？
Shitty係有一部分學生好撚垃圾 校長好撚垃圾 但下下針撚住hall 6 比hall ma打壓想點？

你真係冇撚改錯名 戇鳩鳩真係戇鳩鳩
咁講city編委同cbc好撚出色 你又屌乜撚野其保係屎呀
你係到屌人就最撚勇武 付出最多喇

落返地喇戇鳩仔咪撚成日好撚高尚喇
貼張文宣都驚俾人屌死傻鳩 仲打上連登取暖
戇鳩仔訓喇 因撚住過唔到mid term

佢係想話自己貼文宣付出咁撚多俾人打壓冇人撐
但cbc有幾出色 搵命博做戰地記者都係正常付出

仲有中大電台啊

係，有次問佢地話學生為主，聽講有少部份畢左業既人都會幫手

屌 你自己乜又係打錯字 我真係唔想同你再拗

好似分開嫁，聽朋友講好2耐之前校政問題，所以係分開

小弟？

我只係覺得我身邊接觸到既人係咁 所以我有咁既個人觀點 就係咁 我要既我say sorry都得 我只係講我既感受 無惡意

其實個d角度點拍
個角度好航拍機feel

已like！

多謝城大記者

打錯字既點係咩？
都係解釋唔到自己貼文宣就企係高地屌鳩人搞O camp？我就冇意撐平行時空既人 city cbc既人係好撚出色 但你就將cbc以外既組織都一概而論定為屎 你唔覺得自己有錯？

係危險過戰地記者，
中東戰地記者，人地唔會搵支槍指住你，專登射你，
但香港會。

吾城

咁我同你道歉 係我表示唔夠清晰謹慎 我指既係我身邊既認識既人 我無辦法認識全校既人 我對所有係依場運動入面盡心盡力既city同學講對唔住

城大編委真係痴孖筋。。。
呢次運動既記實真係貢獻好大

我會幫你地還返比佢 已經準備好

城大編委加油啊！但都要小心安全

城大記者好波！

pushhhhhhh

敬佩

香港係仲衰過戰地 人地只會誤中彈
香港係主動用一齊武力攻擊記者

周街都化武 催淚彈 藍色水
呢代香港人 過多十年 可能就有好多毛病出現

超勇

D畫面

條片睇到想喊
辛苦晒

大家真係要share同埋like!!!

大學班記者真係好痴線 埋身肉酸咗濟

好多仲勇過其他full time 記者

校媒嚟講，呢排城大恒大都好勇

城大終於有樣出名了
唔洗再包尾

其實係咪即係學生記者？
仲要無薪果隻？

咩叫唔係同路人 分化完未 人地道咗歉 你道歉未
識唔識咩叫不分化 不割席

唔知邊個老鬼呢

shitty 加分

作為前cbc廢丁 見到你地好勇 勇過全職記者
受我一拜

想知點解？

P牌仔睇撚返晒個post先啦 出黎搧風點火

校園媒體攝記好多本身都係對攝影有性趣然後join左
呢種做法自由度好撚高，真係想影到的話冇pay到仆住做，所以能力可以的話都跑得好撚前

大多都CM

咁多間校媒真係city最高質。。。每次都有出 辛苦哂

見到個Madam果幕真係想一巴車落去
跟住講：收爹啦，死肥閪

Btw 吾城

你笑9人貼文宣 你又有幾勇武呢 你又唔係道德高地? 唔洗道歉? 好撚野果然係shitty

我冇笑9佢貼文宣喎
麻煩p牌仔你睇清楚最一開始佢點屌鳩人話平行時宣上莊同屈我玩淫game先 （唔知關我乜撚野事）
屌你老母 p牌仔返你老母個西到啦
不分化不割蓆

呢科本來都多人畢業做media
有啲戰地記者係讀呢科畢業

City好波！

原來係咁 我以為係讀新聞嗰邊先會有興趣

rip .城大校長不配做校長，不配有一班英勇戰地學生記者，為追求真相險境橫生。

其實話人唔係同路人好hurt 有冇必須講到咁盡

捍衛新聞自由

感謝城大編委同CBC

記者

城大好嘢

仲有其他記者！respect!

呢個真 好多幕都係得佢地影到
10月1荃灣開槍都係佢地影得最全面
全部都係學生記者嚟嘅？

仇思達算唔算城大之恥

Take care

係
荃灣中槍得三間本地傳媒影到
hku campus tv
cityu 編委
cityu cbc

仲有好多重要時刻都係學生媒體影到
沙田咬手指
cityu cbc

光頭舉散彈
cityu 編委

69 612 大量警暴
hku campus tv

多謝 小心呀

佩服

rip 係學生生於亂世，對抗極權軍政府。

勁撚到！

tui

唔講得小/笑
勁！

幫推

2019 香港
根本係內戰狀態

poly都有個叫hkpusu_presscom

Respect城大編委
香港將來
又有一班勇而無懼、智而不狡
的良心記者
時代選中了你們
你們亦用行動回應